侵侵： BOOM ! SUPERMAN

癲夠未呀石頭佬

鞭屍

好撚有型啊屌
第一次想j阿伯
Boom! Superman!

呢啲人現實一定好撚毒

push

好有中氣

p

笑死